淋病出咗嚟譴責德國包疪逃犯未？

中國靠德國食糊，邊敢出聲

兒登右膠出嚟屌左未？

林鄭依家引渡唔到呀

派咗孽瘤

貿易戰仲幫中國四處樹敵？

強烈要求林鄭政府召見德國駐港大使交人

快啲驅逐德國領事出境啦